\begin{song}[remember-chords]{title={Eks za ex-ljubico}, lyrics={Adi Smolar}}

	\setquotestyle{slovenian}

	\begin{intro*}
		_{Hm} _{Hm} _{Hm} _{Hm}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		D^{Hm}anes nabral si bom želo^Ddec poln omame \\
		i^An čakal, čakal, d^{Em}a objame me! \\
		O^{Hm}dšla je ženska, z^Da njo žalujem, \\
		n^Aamesto solza tola^{Em}žbo potrebujem!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^otikam se iz oštari^je v oštarijo, \\
		j^ih tolk je, da od hoje no^ge me bolijo! \\
		P^a kaj, če bom zapi^l kar celo plačo? \\
		K^aj mi bo dnar? Jaz ra^bim dans pijačo!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		E^{Hm}n liter, dva^D litra, \\
		tri^Aje litri, pi^{Hm}r in žganje \dots \\
		E^{Hm}ks za ex ljubico^D! {} \\
		Za ljube^Azen in za sta^{Hm}re sanje!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		I^n pijem, pijem, ^vse kar imajo, \\
		z^lijem vase, k^arkol mi dajo! \\
		P^ametn pravi: \enquote{H^ej pazi malo!} \\
		S^rce pa: \enquote{Pij ga, če tu^d te bo pobralo!}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		E^n liter, dva^ litra, \\
		tri^je litri, pi^r in žganje \dots \\
		E^ks za ex ljubico^! {} \\
		Za ljube^zen in za sta^re sanje!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V^es svet vrti, vrti^ se kot za stavo, \\
		s^rce nabija mi a^lkohol v glavo! \\
		A^ {} čutim, da v me^ni raste sila! \\
		N^e ne žalost, ne bo^{}š me danes zvila!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		E^n liter, dva^ litra, \\
		tri^je litri, pi^r in žganje \dots \\
		E^ks za ex ljubico^! {} \\
		Za ljube^zen in za sta^re sanje!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^opolni temi s^e približujem, \\
		l^e kje je ona, pija^no se sprašujem. \\
		M^orda na Dunaju, ^morda v Parizu? \\
		O^j delirij moj, ^vsaj ti si blizu!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^n liter, dva^ litra, \\
			tri^je litri, pi^r in žganje \dots \\
			E^ks za ex ljubico^! {} \\
			Za ljube^zen in za sta^re sanje!
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_{Hm} _D _A _{Hm}
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		K^o sem pijan,^ ne žalujem! Ne! \\
		K^o sem pijan že^nsk ne potrebujem! Ne, ne! \\
		U^topim v želo^dcu svojo rano,  \\
		m^i je vseeno, vsee^no kaj bo z mano!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^n liter, dva^ litra, \\
			tri^je litri, pi^r in žganje \dots \\
			E^ks za ex ljubico^! {} \\
			Za ljube^zen in za sta^re sanje!
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		\begin{repeated}[4]
			_{Hm} _{Em} _{F#} _{Hm}
		\end{repeated}
	\end{outro*}

\end{song}
